聽日又趺

垃圾特朗普幾時死

又300點,

折合預計港股跌450點左右.

你攪清楚個先後次序先

我話會升

升到爆廠呀屌你老母

屌你老母個老母

燈到你
專業分析師都冇你咁神準

跌

屌你老母

今日都未收市

中

贏到開巷未呀屌

太貪心想返家鄉走唔到